日日返工比人鬧真係好大壓力

公司有好多老細，每個人都有唔同做野方式
照住A講咁樣做，就會比B鬧唔好咁做
甚至A今日講完一套，你跟住做完，佢又搬第二套講法出來
有陣時想同老細double confirm一啲野，佢又鬧你問佢，叫你自己做
到你真係唔問佢個陣，佢又鬧你點解唔問佢

仲有好多好多小事又會比人話
著大地色tone既衫會比人鬧呀婆先著，叫我唔好影衰間公司
覆電話個陣，講野有尾音又會比人講

當然有啲野係真係自己做錯
因為完全唔熟呢行，都係做左幾個月先開始上手
加上份人有時都比較粗心大意
中間撞左好多板先至知道自己有啲位做得唔好
之後自己都盡量去留意返，避免重蹈覆轍
但唔知點解好似每日都有新既野比人去挑剔
明明已經好小心但總係會有minor mistakes

每日返工都好大壓力，做做下會作嘔、胃痛
放工埋數，條數唔啱個陣會好自責，諗成晚點解會出錯
老細覺得我對份工唔上心
但其實我真係好努力想去做好佢

可能我真係廢柴，淨係識加重人地工作量
日日放工都要提心吊膽驚自己會被炒

我返左五年工都無咩比人鬧過

屌你

咁巴打你一定好叻好醒目，有無咩秘訣分享下？

轉工啦

死症黎
你比人印象已經差左，除非你突然好醒，仲要係keep住醒，如果唔係你比人印象係唔會變

諗清楚自己有咩問題，之後轉工啦

做one man邊個敢鬧我即係得罪我

得閒串上司幾句,唔好比人覺得想恰你就恰得

著衫都話
雖然試過比人話條裙太短

好多上司都係咁
講完a跟住佢做，佢又會講b
最戇鳩佢又係做得慢
總結quit轉工

覺得問題主因係我性格上唔夠細心，轉數唔夠快
唔解決下既話，去到邊都繼續錯

唔通真係要靠下下撞板拎經驗

講得好好已經開壞左個頭

呢個世界一沉就百踩。
就算你身邊好多人做錯野，都一定會話「阿邊個跟架」
如果跟住個上司feel到係學唔到野的話，唔好再浪費時間，
quit啦，你明唔明白呀btw#

我夢想係舊上司不得好死

Same here
Fg翻左兩個幾月 成日做錯野
周不時比上司話點解我份人可以咁粗心大意
依家越翻越對份工抗拒

雖然依家逼自己check多幾次
希望錯少啲
但比人個印象已經衰曬

曾經同時有三個老細
日日比人屌
屌我做野求其又懶
到我請左第一次annual長假無人再gut我

？

用上連登嘅方法應對就得

我small potato到連老細鬧我（其實我無做錯）都唔敢駁嘴

咩工 返得唔開心就更加唔應該咁上心 hea鳩佢地咪算

點解？

忍到繼續
忍唔到quit啦,怕你病

如果忍唔到咪發返佢圍
記得要有理據
講公司規矩 講程序講指引
咪撚再同佢人情
如果佢叫你跟佢做法
有事個時大大當眾話係佢叫你咁做
自己只係跟指示咁做

同埋如果佢想你行個方便skip咁啲step
就拎指引規矩呀同佢講犯公司例wo

我比人話我唔講早晨添
屌佢老味又唔見佢主動同我講早晨先?

我都試過係咁。
我以前又係同你同一種情況，成日覺得自己咁努力都衰。
點解有d位事後睇返咁簡單都會錯，點解有d位check 咗幾次最後都會錯。
但最後發現其實唔駛咁擔心，好多時佢地係搵位入你，唔駛咁在意。

Quit 啦
根本腦細麻煩
未必係你問題
兩個腦細要求唔同邊個做都死啦
講完又改邊個會跟到

如果唔係真係等錢使就裸辭算
無謂用自己個心理健康去換收入
咁樣唔化算

quit
定左型無得救

挑 洗撚有壓力
為份糧咋
做好自己就得

我返工我鬧人多啲 鬥惡鬥爛口囉 驚閪咩
最多咪唔做
仲之你搞鳩我 我都要搞鳩你

我都係 成日比佢話我粗心大意 應該都玩完 做多排唔想做啦

雖然口講話唔想做姐
聽日星期一咪照翻工
捱下捱下又一個月

仲有8個鐘就要出門口去返工啦

唔知點解好似每日都有新既野比人去挑剔
明明已經好小心但總係會有minor mistakes

老實講冇㗎喇你已經臭咗朵做咩都俾人針住我係你我就轉工

搵過一份啦，有時同啲老細唔夾就係唔夾

加油。。。
日日比人屌 真係好慘
不過依家好難揾工。。
希望你可以頂多幾個月

Fg翻左兩個月已經日日早過個鬧鐘少少自然醒屌

講真..做左十年野 未比人鬧過
不過試過比成日一齊食飯果幾個篤背隻

我同樓主清況一樣
但希望自己可以捱夠一年
之後抖一頭半個月轉大公司

加油 挨1年cv都好睇d

樓主有無辦法減壓？

Ching咁勁嘅我日日都要用鬧鐘 你有冇wfh 可以訓多一個鐘

結果點發現係佢篤你？

D野唔明點做，亦唔識做，又多又煩，好有壓力。。。

返工俾人鬧 9成都係老屎忽玩鳩你 我話既

9月中冇左啦

公司有多過一個老細就會好麻煩

轉工
我怕你奶左情緒病
到時賺幾多錢都係畀返醫生

我可以同你分享個秘訣，就係轉工。
你工作地方既人智商已經有問題，反覆無常
咁樣好快老同壓力好大
盡快離開吧

一係遞信，一係等精神分裂睇精神科

後生女翻工 已經係人生easy 模式
你做男人慘死左

係咪一駁咀就驚被炒

搵到下一份就走 擺明玩針對 著衫都要挑剔

呢句真, 本身做上司應該要講清楚件事要點樣做, 唔講清楚之後做完出黎又唔岩就係佢責任, 有D老屎忽鐘意玩野唔串下佢就會得寸進尺, 講你知果D所謂高層人工高又無咩料到, 你夠膽串佢2句佢一定驚過你, 因為佢要出去搵番份差唔多既工比你難10倍

同我情況好似

因為越緊張，越怕錯，就越易出錯

老細永遠都只係會想炒人工高又無咩用既人, 諗下方法將呢樣野轉向你上司

走啦

真係，次次緊張同急既情況下成日做錯野。

我上一份工都係咁，老細指示好唔清楚，按佢意思做份Powepoint俾佢，佢既回應係好醜大佬我跟你意思做又醜，又唔講點改仲有好多奇怪無厘頭野最後轉左工，人工冇乜點加但係心情好左好多

所以好工不如好老細，番工辛苦會消磨自己對份工既熱誠，又傷身體。如果換到份差唔多人工既不如轉工。

加油啊💪

不過我明白你, 因為呢D事出面食日都會發生, 早走早著.,,..

職業兒子從來冇俾人鬧過

絲打咁好易有抑鬱,小心
頂唔順就quit啦

同意...樓主而家可以騎牛搵馬搵下一份工

因為老細要自己做返？

返咗一個月，做乜都話錯，senior又9fing fing hea做
今年已經轉咗三份工了，個底花哂，唔想再轉呀

條裙唔夠短

邊行 咁既大環境你可以轉到3次工應該都幾有料

接老細order做野都好，寧願坐起office枱做野唔洗對住佢。
最怕同老細坐埋一齊傾，真係頂唔撚順，一係聽佢9up，一係就有心講野陰尻你。
唉屌今日又唔知佢會講咩

批發->保險佬->digital marketing

批發做咗一年，4軍轉左做保險佬，做到8月都開唔到單冇錢開飯，轉咗整餅，閪到仆街返13個鐘兩個星期走咗，而家做digital marketing

咁都鬧一餐似乎你公司形象係好好恰 你係咪成日唔敢出聲?

望住份糧
做返份糧既level比佢算啦唔好咁上心

真 特別係搵得嗰萬零兩萬蚊嗰啲 唔好睇得自己咁重要

公墓猿就話硬食啫

私人工是旦做

我同樓主一樣做野都係好粗心大意
岩岩入行個陣 又係一百個人做既手法都唔一樣
同埋成日因為做錯野 搞到成日俾人鬧
不過我性格差過樓主 我會鬧番佢地

後來做熟左 錯既機會少左
而且 我開始睇 呢一百鬧我既人入面
要邊一個係公司位置最高 我就跟個個人既方法去做
然後我升職升得好快

一句
你唔洗刻意討好任何人
只需要討好你老闆(不是上司)同客戶

但一黎差咗筆卡數，呢幾個月灰到盡頭世界末日咁，同上司解釋咗都係話睇表現

係唔夠短

你份工做左幾耐？
你個人出左社會做左幾耐？
如果仲green 就反省下有咩做得唔好，吸收完經驗就走啦！下份工重新開始！
如果好有工作經驗，你就諗下係咪你無形中得罪左人唔知
性格、處事手法、談吐都係好大影響因素。
BTW，做野小心d，double check，唔firm 再搵同事幫手check，謙虛d，唔好爭功，主動幫忙。呢d基本野啦

點解日日被人鬧？
唔一定係你做唔到野
但就一定係你唔識還口
啱又屌錯又屌，屌錯左照屌
成日硬食成自然

做錯野比人屌都算
明明無做錯都要搵位入你

same
我心諗，八婆你做訓導主任呀依家

明個道理，不過好難做到，尤其是新人
good luck樓主

十倍奉還d fd

無理由被人蝦架

正皮＋100

好明白你嘅感受

但你千祈唔好將所有問題怪責自己

你嘅上司都有好大責任

欣賞職場上需要多d有guts嘅人

認真答
鬧你先係正常
你諗下
當公司你有兩個下屬
一個係好恰既好人
點鬧都無所謂
一個係好惡既紋身佬
望佢一眼都心寒
你鬧邊個?
同埋反正點鬧都無所謂
第時有咩責任推哂比你吹咩?
善良要帶點鋒芒呀巴打

呢啲都係人夾人 上線、上司、老闆睇你唔順眼
你做到幾好都照屌到你人生價值觀一文不值
屌到你懷疑人生
樓主有能力 我勸你快啲走 搵份人做既工
難聽啲講 你份工俾狗做，最好叫佢老闆個老母嚟頂你個位

利申；我之前份工又係日日屌鳩我 捽我條數
成班老屎忽 有鑊就叫我揹 揹到咁上下就插我幾十刀
佢地自己就拎客啲單去泊車 換coupon 返工就係到搶口罩買水晶手鏈
我好撚後悔走個陣 無逐個逐個屌晒佢地老母
因為走個陣份糧要一個月後先出
宜家搵到份算係人返既工 心境開朗咗 班同事仔又好
公司有起事上嚟 大家都齊上齊落 一齊捱落去 好似煲底下班手足咁團結

似係逼走你

hugo1991

啲老屎忽心態係咁 係都要啲後生同佢講早晨 唔講就話唔尊重佢

講得唔岩佢地心水都係唔尊重

日日比人鬧應該本身個人都好撚有問題又騎呢...

出來做野 都係鬥惡
以禮待人 班仆街唔接受 就唯有同佢玩盡佢
學前面個巴打講 跟足公司規矩，程序
合理工作上既 一定要做

話你件衫既 同工作無關既
就直接同佢講 關你咩事
要比佢覺得你唔好蝦 唔係咁易玩

通常有咁撚無聊垃圾同事
間公司都好閒
無咩野做

你唔好彩姐 上司閪 係人做野都會錯 唔錯就機械人啦
我fg都做錯過野 有時仲要無野做係到咁電話 上司都見到 都無鬧過我 咁當然唔好比你上司個老細見到
但最緊要比人睇到你有責任心 有交帶 比得你做既野有完成

咁你就要面對自己根本唔適合呢行！

出黎做野唔好彩既機率都幾撚大

真你做多幾年職位高左唔好彩機率會減少

公司有條友
返左大半年工都好似發緊夢咁
有D野好routine, 近排先問我點解會咁

我都好想鬧人
近排叫做好少少, 但係都唔敢比太多野佢follow
好驚一多野做又拿手唔成世, 做錯

咪射比第二個
唔係你責任嘅野格硬要自己啃，份糧有冇包埋先
冇就唔好同佢徙時間，呢個世界冇話冇左邊個唔得

又唔係wor
我fg一間 再轉左2次工 期間都有做錯過d minor野 但1次都無比人屌過
不過我做親都大公司 唔知關唔關事

校規咁
屌佢老母咁想早晨簽約果時加埋落去囉

其實大家重殘存覺得出糧比你果個就係老細就係最大既觀念
老實講大家只係合作關係，佢出錢買你某種技能，你收錢提供某種技能，其實地位係對等，我以前打工都係咁同個d所謂老細咁講，我地只係合作性質你冇權屌我架

打份工啫,唔洗比咁大壓力自己喎
如果你真係跟足A比B屌, 你照直講搬啊A出嚟
但如果間公司個個都咁閪, 其實你有冇考慮轉工?

你好難搵到工咩?
如果唔係嘅話, 有啲唔合理嘅位你係需要出聲架
而加佢哋就係恰鳩你唔敢反抗

樓主肯自我檢討幾好
不過比人鬧未必完全關你事
有d上司好仆街
之前番個一間公司好慶幸唔係做格黎team
格黎team呀頭閪到爆，小小野都挑剔
佢d下屬係咁resign

不過今時今日我做過幾間公司都未見過有人比人好惡鬧
真係好好彩

呢個世界總要有你呢啲廢人

老老77 趁早走啦 你咁樣屈埋屈埋好快精神病

番工為求財，做錯野用平常心面對就得
唔需要太上心

辭職轉工

我都日日返工比人話呢樣個樣
雞蛋挑骨頭
有啲位佢鐘意唔想做就冇問題
我做就話我求其那西
比錯野我就話我唔識check左先

學到林奠弔一成的厚面皮已經無敵

我都係咁。
做錯俾人話就冇得怨，但跟曬佢文件標準又話錯，我話之前d 文件都係咁標準。 佢就話你唔覺得有問題咩？
我心諗唔跟你標準又錯，自己改又錯，係唔係都錯。
成日個標準轉黎轉去，真係好on9

冇比人鬧過

我當日選擇左搵工，一有 offer 就辭職。

咁自己做老細囉

打緊resign letter here，完全同你同case，做多兩日夠一個月，但話呢個星期都跟唔到標準下星期炒我。唔駛了，今日resign，通知期都慳返。

心諗：屌你，我跟足做到標準又點，下個step又咁玩又係死，而家唔係你炒我係我炒你呀。祼辭囉怕你麼，我又唔見得師奶級女阿頭係做嘢，成日上fb放煙break都算，返嚟嗌頭痛腰痛腳痛，然後屌人唔跟標準，都唔知請個殘廢嚟做乜

轉工 請拒絕做狗

我係A
不如你入我房面對面傾下
依家入黎

無架啦，轉工啦

我聽講有間公司叫PERFECT AD NET好變態

真。我發覺點解會覺得啊頭好勁咁乜都冇錯，而自己點都有d careless mistake ，我可以話你知其實佢地都會錯，只係冇人發現炸

如果係d去廁所都要管既老細

少少錯處都鬧到狗血淋頭既話

就劈炮唔撈好過

好明白你心情，但係未搵到工唔夠擔裸辭唉

好既manager 都被人逼走唒。

Exact7ly ， d阿頭係會互相包庇當睇唔到，本身有幾個資料我一開始睇唔明，後尾自學識睇咗發覺佢地計錯幾次，但係當無事發生。

標準成日轉真係好難頂，巴打有無試過抄低佢講既野，佢一話你就講返佢聽。

sor唔止抄，錄埋

都無用啦
球員 球證都係佢既人
玩仔毛咩

sor 自膠
玩條毛咩

先諗清楚自己係咪真係有做錯，
如果係當然要改善
但若果錯既係公司制度，安排，上司
無必要比壓力自己，除非份工係你Dream Job,
好有興趣上位，否則打工仔心態，唔岩咪轉，
轉到岩為止，大把工選擇啦

冇用的
佢講錯=你get錯佢意思, 或者你聽到錯唔識消化

呢D人唔會承認自已錯架, 就算係佢講得唔清楚都好都會話你唔識轉彎, 我明喎

樓主比我緊緊攬下
Me安慰你

: 而家再黎討論呢D有意思咩?
咁就耍走左你

又或者咁講
點都係你錯 佢會搵其他藉口/用其他方法
都係怪緊你做錯
樓主 我同你同樣可憐
有條八婆 個女都大到要嫁人 仲同我地呢d後生爭放聖誕假
話要同屋企人過 放假relax下
到要抽籤啦 自己抽輸左 又死都唔斷氣
搵其他野同上司講要同你爭
八婆 信主wo 信得你咁黑心
呢d老seafood 最難搞

擺明係公司問題，轉過另一間做啦

一聽你講野就知你無乜料到，做下把位

係呀但起碼唔洗比人鬧

當俾人針，連衫褲，視窗大細都會有位入嘅時候，就真係冇嘢好講

I know that feel 其實可以點拆

大老細又buy佢個下就更慘

大老細俾得幾皮野佢當然信佢多過信你

關印象撚事咩

有啲人係要針對你 一開頭做得幾好都可以針對你 就係要玩新人

之前就係串完之後俾人聯軍針對

所以真係冇得講 有時唔輪到你唔服

其實真係唔使太自責
要針對你你一開頭做得幾好都可以針對你
淨係睇佢人身攻擊你着衫就已經知

有咩事大返佢，再唔係放假抖一抖

忍唔到就搵定後路啦

利申： 日日都比人鬧

唔係開初做錯/講錯野，一般唔會比人針對
一開頭做得好都比人針對？會唔會係得罪人唔知呀？

又係呢啲論點奴性有冇咁重啊 下下都係下屬錯/做錯野先？
我同另一個新仔入去就一齊比人玩
你話係咪兩個都做錯野？
再加上新人做錯野有幾閒？

你話係咪兩個都做錯野？
再加上新人做錯野有幾閒？

咁你兩個到底有無做錯野先，連自己有無做錯都唔知，比人玩死都抵啦

冇做錯野

你見唔到我分開兩句？

唔知咩叫再加上？

仲有你唔使打稻草人 我已經上咗岸

你咪繼續打工慢慢活係別人嘅世界囉柒頭

最慘係 正苦工 屋企有老有嫩 辭職都唔掂
女人堆做野 最鍾意講是非 當人情
可惜我又唔講是非 又唔識刷鞋
大老細當然係buy佢
但我認同人地講 得閒都要發下脾氣 就算你做錯都要發脾氣 唔好當你好蝦

冇用㗎佢會話你點解唔識變通
甚至心底裏便更加憎咗你 千祈唔好試
試咗 瀨咗嘢

我識一個教徒又係勁撚仆街 多數仆街都係基督教

我都係成日比人屌。
但我每次比人屌完都會反省下自己有咩做得唔好。好多野唔一定係錯，但係可以做好d。
依家比人屌少左.....咁都會比人屌ge。有時真係唔知做咩發緊夢咁。真係自發性做錯野。
但我覺得.....其實最緊要係真係理解成壇野發生緊咩事。唔係淨係自己果part，如果你好清楚d workflow，每個人負責做乜，點解要咁做，其實中伏機會會大減。
如果你淨係知自己要做d乜，有d procedure你知要點做，但唔係好明點解，其實最好都係問清楚

我都覺得好大壓力 跟左食屎狗濕9腦細一年了 每一日都好想resign

唉我都日日返工比腦細話，然後就覺得自己係垃圾，一返工個人就好panic

大家近排返工返成點

無返更都cut埋，應該舖緊後路炒我

我做緊個度都係, A一套, B又一套
跟A, B就屌你, 跟B, A就串你
但實際上兩個都係你上司, 都唔知咩撚架構黎